我決定今日吾上Ig&fb

如題 啲死港女post收花點點點 都係想呃Like姐 今日就吾Like你地啲相

正評 吾會上同Like佢地啲相
負評 咪睇下佢地有幾威囉

吾你老母

上5p ok

吾你老母咩

吾你老母
祝你以後孤獨終老

吾你老母 成世自己啦